解決醫爆唯一方法，就係取消新移民醫療福利

答案大家都知
政府 / HA 唔做
你吹得佢漲咩

政府貓哭老鼠
但係又咩都唔做
唯一解釋咪係特登隊冧你醫療系統
然後大條道理放強國醫生落嚟

入一日廠要收千幾蚊嘅話
班窮撚腥港人實會嫌貴
寧願病死都唔會入醫院

醫爆肯定聽日就解決咗

居港未滿七年 收番正價 走數收公屋再譴返

第二日就要埋單啦
每兩日結帳一次，私家醫院都係咁
駛乜怕佢走數

算鳩數啦 而家港共係取消都取消你地腥港人啦 輪公屋 拎老綜都有你睇啦 ff完啦好嘛？

醫護人員咁都唔搞工業行動
係要畀姦唔識反抗
某程度上係自己攞嚟

如果佢哋認清得到問題來源係新移民
自覺對住佢哋「按章工作」
政府都耐佢唔何

零負評
五毛駁唔到

應該係對濫用醫療既採取舒緩治療或姐積極治療
一係淨係開安慰劑, 等佢小病變大病先醫.
佢地都係想用醫療系統, 唔大鑊個 ROI 都唔會夠.

一係就積極治療, 有咩懷疑先切再驗. 傷風感冒? 抽血驗尿同抽取肺, 喉等組織拎去驗.
肚痛? 切左部份腸黎驗, 同強制未出結果唔離開得醫院. 本來醫院就係嚴重先入, 就要整到有咁嚴重得咁嚴重. 重要一蚊都唔收, 順便用呢 D 身體做教學.

嘩肚痛要切腸驗組織呢吓絕喎
超積極治療

支持樓主，終於有人講出黎。
淨係拎香港福利，唔洗交稅果d撚樣憑乜講普世價值，博愛，人權。而家要香港人比咁多錢養起呢班外來物種，霸住曬d福利醫療，仲要好似理所當然 。屌多兩句就講乜東江水雲雲 。快撚d去翻偉大祖國睇腦科

戇鳩 依家邊個做特首?佢cut大陸落黎既唔驚俾上面做低?

仲要即停毎日150

你呢個想法有個前設：
就係共產政權可以千秋萬世
所以香港人永遠受制於果咩特首

我覺得中共過唔到6年
咁係咪應該諗吓一啲更長遠嘅管治方法
同埋中共崩潰前點樣自保？

究竟做啲咩個政府先會屈服

佢口講嘅「博愛」係建基於「你要博愛佢」嘛
要啲新移民博愛番其他人
佢就同你講「自由」架啦

呢啲係中國人劣根性
由墨子到魯迅到陶傑
幾千年嚟都改唔到

綜援戶

新移民應優先享用大灣區醫療福利!

工業行動囉
開天殺價果隻
仲要有埋巿民做勢

其間按章工作
無限 Hea 醫新移民

委內瑞拉

樓主唔好天真，新移民最鍾意唔畀錢，香港衝急症室唔會唔救，前排雙非衝閘生仔啲BB有缺憾就畀人掉咗喺兒科，政府今時今日仲幫佢地養緊。

就係因為新移民無賴
所以要迫使政府制定對付無賴嘅方法

咩都唔做任人魚肉
而其望有朝一日，突然所有嘢變得無限美好
就真係天真喇

應該根番大陸對大陸人咁，收咗錢先比入去醫

衝閘無香港居留權 無身份証咪即刻冇人衝囉屌！ 仆街政府唔撚做野

應對流氓
根本就應該用流氓嘅方法

cut 每日150最直接，樓價馬上現形

加香港人價就真

願聞其詳

其實港共正苦是否執行緊每日迫150香港本地人走既政策

其實新移民係咪真係醫爆既主要原因
急証室爆棚就關佢地事
內外科病房爆滿應該關 人口老化 +缺乏醫保多d

開間新移民醫院
醫生護士病人都一定要係新移民

唔好再搞我地嘅醫院

普通嘅病收五百都嚇撚走晒班支那窮撚啦

好呀
最好種族隔離
舉腳贊成

醫生︰不少人一持有單程證 即來醫院洗腎

我申請英國配偶簽證，英國政府係要求我另一半要有足夠收入，另外個簽證未批就要畀每年2000蚊港紙醫療保險。有咩長期病要預早申報定。

人地唔係香港咁乜人都落得去，去到就咬福利。

北京可以驅逐垃圾人口 冇人會話佢歧視 香港就要硬食

派魚蛋，打氣

無所謂啦
d福利都唔係比你香港人用

泛民第一時間出嚟反對

每日150
香港難民營

吹下水算
實話你歧視

根本就要啦

急診起碼加到1千蚊次

睇下班撚樣廢佬仲敢唔敢濫用急症

咁你資源分配上如果少咗一大堆低質支那人要照顧，會唔會舒緩到個問題 ？

btw 支那人睇醫生唔洗錢，唔交税，拎綜援

政府拍片打氣當做左野
醫局高層就請你食野當做左野

我係班醫生護士就按章工作 一齊唔撚OT
唔係話要用病人黎做籌碼 不過依家人地睇死你班友做唔出D咩

政府會話：取消香港人醫療權限
最好你班香港人快啲死晒
反正上面落嘅order就係咁

同意

規定住7年先扲得